國泰城散緊人！

4 點半 放晒
而家等緊巴士走！